一個港鐵故障已經搞到冇人講人工島

中共好野, 前日示威已經冇人再關注

push

你今日講左未？

有既，極少數

係
所以樓主唔係人